PS5 機主討論區｜2月26新一輪抽機 (29)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

新機避免中BUG，強烈建議：
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式[/s]
設定>主機>省電>設定PS5進入待命模式的時間>不要進入待命模式
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD

支那PS5被BAN機，唔好經非官方途徑購買PS5
詳情：
Sony大量封禁支那狗PSN

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面，個No.係紙盒底，唔係機身底

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未有

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

Q10. 點樣自動登入
A10. 設定>使用者與帳戶>登入設定>自動登入PS5

Q11. 用咩MON好?
A11. 最佳電視/螢幕選擇，包括以下4樣技術：
1. HDMI 2.1 （提供足夠頻寬俾下面3種技術）
2. 4K120 or 8K60 （只打機4K120已夠）
3. VVR （減少斷續延遲與畫面撕裂現象）
4. ALLM （降低控制器上輸入的指令與電視上呈現的相應動作兩者之間的延遲）
買得HDMI 2.1應該會有HDR同eARC就唔特別講了

Q12. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A12. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q13. PS5可唔可以用返舊週邊？
A13. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q14. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A14. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q15. 到底PS5有咩Game玩？
A15. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

PS5 POST勝利宣言

祝大家一擊即中

「電子垃圾」外媒PS5手把飄移拆解調查，搖桿壽命只夠玩417小時

係咪真係好似隔離講咁垃圾
唔知switch joycon WD40大法有冇用

lm一擊即中

唔好咁傻仔買g923

New po lau name

壓成本既話唔奇
所以睇定d先
跟本唔急

點解 T300?

但依家似乎係R2 L2多人反映有問題多過搖桿喎

g923個force feedback基本上都g29冇咩分別，我兩隻都有玩過，覺得t300好feel好多
不過原裝踏板嘅話g923嗰嗰的確唔錯

l個名先，反正都唔會中

無買過g29 我係諗買g923未來有朝一日有ps5都用得著

t300呢啲舊代嘅應該都keep住用到，之前gt sport都用到t500

老老實實咁樣抽籤仲要玩幾耐？幾時先有大貨唔洗抽都買到

Lm睇叫春

ON9標題黨
內文講緊PS4 XBOX XB Elite XSX都用緊同1粒野，然後標題淨係話PS5

如果有得俾你揀，好好奇啲人會點揀
1：而家落訂，半年後拎機
2：繼續抽睇運，可能月尾呢次就中，可能下次三月先中，或者可能再再再下次先中，甚至年尾先中

台灣唔夠水，台積電啱啱開埋水車用⋯

3: 集中由一個地方抽機，跟身分證，抽中後就無得再抽。

罪大唔行呢個方案根本就係縱容炒狗

加油啦 我上個月第一次抽就中 時也命也運也

有無Ching $5600 讓部光碟版？

炒狗又抬價

PS+ 訂機排隊啦

又乜野炒狗 我自用 唔知咩價位 咁想請問宜家幾錢部？

死番去炒狗群啦

開到第29個po都有人入紙搏屌

屌你老味 如果我抽撚中我洗食炒價買 無撚啦啦比你屌

無啦啦 屌左28個po啦喎 要食炒價都唔係11月食，遲人三個月價錢同人一樣

LM

好行 唔送

PS5炒賣及報價區 眼紅者勿入(3) 等 27/11 抽籤繼續炒

3個月？3個月前上到7000 點一樣？

PS+ 又係on99
炒狗開20個ac 每個入一個月，中一部已經回本 （上次一個月仲可以抽2次）

起碼要set獎盃等級50以上先確保到係真玩家

過炒狗post啦有巴打好心覆埋個post比你

講撚到食炒好似好正路咁

咁咪由得佢俾完錢排到ON99，炒狗求短炒現金流

認真? 我今朝新訂到部

Csl 今次有digital，另外有得揀多隻手制bundle都建議揀，上次識親中logon都係食制bundle, 祝大家好運

其實個Pluse 3D都算唔錯
七舊幾哩個價錢算對得住哩個質素

一擊即中

Lm 做第一個

因為半導體問題，sony 想整都唔整得多

我揀第一個，因為如果抽，我今年一定抽唔到

呢到係真玩家/抽機嘅準玩家區，狗區係隔離

2月26號叕抽機

Platinum Shop
PlayStation®️5資訊公佈：我們將於2月26日開放新一輪PlayStation Platinum Shop「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」給香港的PlayStation®️Plus 會員參加，敬請密切留意我們的最新消息。感謝各位玩家的支持。

CSL

🎮登記時間：2月26日(星期五) 下午12時至4時
🎮抽籤結果公佈：中籤者將會於2月26日下午9時前透過電郵收取購物連結，未能成功中籤的參加者恕不另行通知。

上一水先有 shortlisting，所以嚟緊今次先可能易中少少...

其實而家賣既PS5生產（組裝）係喺邊個國家？

又準備 第n次抽機

支國

咁呢水實少機啦
過完年

我係uk 呢邊放緊大貨 日日都有唔同網放 只要有心mon 住就禁到 我都禁左幾部了

根本唔係組裝既問題, 係晶片既問題 , 需然台灣都係過年

又黎
真點冇game玩

我仲要買埋支VR槍同兩碌on9 move手制
VR槍淨係玩過far point一隻game

人生買咁多索尼野唯一污點
駁線又煩 又冇game玩

下次要4K 無線 2000蚊左右先考慮買唔買

頭先個post條link入面話"淨係駁一條線"

等官方消息
起碼兩年後
人地而家都做到無線2k
佢仲要線就收皮啦

好彩無買支槍
但第一水正價買真係擺左9成9時間⋯

因為武漢肺炎
GT7延期至2022年

今年得包乞食算係大作

黎緊邊到有得抽？

幫你搵埋pin埋都唔睇
點撚樣呀

出到先係⋯

會唔會出到4080/4090既卡 , PS5先開始有GAME

不如諗下有機先定有game先

Days Gone PC

以新game計，連gow以外嘅唯一買機動力都延期…
雖然gt延期唔出奇

如果武肺仲keep住咁嘅話產能都唔知幾時先上得返

Oculus Quest 2 兩千幾好似幾抵玩

GT真心耐玩

以前打GT2定3，個考牌制度都有排玩（追金嘅話）

依家嘅GT仲有無考牌玩架？

真係得意

以前ps4機主討論，d人問下邊度出機好d
準備買機做機主既都俾人屌返出去，因為係機主討論區

而家ps5機主討論區竟然變左做抽機既準玩家區

有錢食炒價既準玩家就要俾其他一樣唔係機主既準玩家o係呢個機主討論區屌

唔gur咪自己出去開個po囉 係到吠無用架喎

Btw明明釀食炒12月有段時間同而家同價唔食，乜唔係早買早享受，遲買平兩舊咩

啊，唔係，傻仔弱撚智係鍾意遲人兩個月但俾一樣價

要 自

有乜好唔gur?
睇唔過眼人地問個問題都要俾人屌

最主要屌人果班o係呢個機主討論區都只係討論緊抽機一樣都係屬於冇機既人，即係亦都稱唔上係機主

而又o係呢個機主討論區去屌另一個想買機既人

你叫人出去開第二個post講
你地抽機既點解又留o係度講？

大家都係想打機，一齊討論下又有乜問題呢？

一日無gameplay 片 一日 都唔會信一年出到

助長炒風無問題
咁我地拎你老母出黎屌又有乜問題

無話唔俾機主入黎
咁你咪係出面食完炒價先入黎囉
機都未有講撚

玩到出超必，開口埋口屌老母
都唔洗講落去啦

希望你抽到機之餘，同埋呢世人自己拎錢出o黎買既任何野都唔好有任何炒價既成份
唔係既話都唔知你會唔會屌自己老母

抽機既有機未？
佢地又可以o係度講

要炒可以去隔離po, 不過好似沉左，唔知係咪炒燶晒跳IFC，還是係要做馬夫推老母出嚟接客填氹

好似變咗抽機討論係因為暫時淨係可以抽籤買機，其實間唔中都有ching講吓喺日/英/美森買機

而家開緊日本樂天賣機，下月有，但要日本卡先至可以落單

就係因為有人助長炒風
令到d炒家有利可圖
先搞到真機迷買吾到機

如果大家團結d，吾買炒機
炒家炒唔起，最終人人易抽d，可以正價買機，大家都好

點解我地成日係度講抽機，又屌d人買炒機？ 就係因為佢地間接令到真係打機既人抽吾到機咯

最後，炒狗死全家

我覺得太真實, 有時都幾悶

GT我都覺得悶悶地

真心唔明點解唔出首都高
呢隻係我覺得最好玩既賽車game

因為一早已經係有區分, 唔係今日先有
day 1已經有第個post係for 炒賣交易既
而呢區既人99%係唔支持食炒, 甚至痛恨助長炒風
早期既post標題係炒既買既一律死全家
個分野係好明顯

我覺得你忍唔住想食炒係好正常, 但唔好係到問囉
比人屌係求仁得仁既結果
你可以買完做左機主再番黎討論game/機

講炒價隔離post呀，仲未明？

首都高，靠npc夾死對手

好爽

講句老母就超必你都幾玻璃心

但問題唔用腦鐘意帶住老母周圍走

可能我本身無車，覺得幾有趣

[PS5]條數甚樣計出來？估計SIE是按照「曾登入過PS5的PSN帳戶數量：全球PS5出貨量」來推斷。理論上絕大部份PS5用家都不會是brand new user，因現有專屬遊戲極少，要玩的遊戲多是兩平台同發、或可經PS4版free upgrade上去，因此「未玩過PS4的人」是偽命題——指的是3/4賣出的機都是存放在炒家的貨倉吧？

機主討論區喎

咁可以講抽機做乜唔可以講炒機

一係就一齊唔好講

抽機official
炒機official 左? 係既話通知聲, 立即開放討論

而家講機主喎
關咩official事

抽機未有機都一樣唔係機主喎

連登係sony官方正式討論渠道咩？

唔好理啲公屋仔啦

包拗頸
無論高登定連登game台習俗都係傾 official野架啦
正如講老翻一定比人屌
你係第一日上連登定點?
其實無需要同你解釋, 呢到既既norms同rule就係咁, 頭post都紅色大字講明唔好係非官方途徑買機

死都要衝入黎嘈, 真係好柒

你鐘意啦, 嘈多幾句, 呢個post你以後都未必睇到有人發言

喂，好啊，抽機同炒機一齊唔好講

但你有機未啊？如未有機請你都出返去

要有套G29先好玩
手制揸好冇feel

公司有ps4 pro 加 VR 擺pantry
玩左一陣VR放棄

你激都佢兩激 一陣佢7000買部炒機返去就唔好啦

即刻9000收一部

人地要俾多兩千仲要遲幾個月食炒已經好撚慘 心理唔平衡架啦

3月先黎食炒到底咩玩法仲要咁大幫講出黎引笑

老老實實其實一開始個名應該討論區就算
可能開post照抄ps4

好似唔啱？炒狗應該唔會開機login psn?
不過又解唔到何來無ps4嘅人會買ps5, 隔代買都唔會咁多人

係照開，連下面q&a都抄
但無抄埋張gif, 因為太少人有機

我post撚完係未冇機既一齊死撚返晒出去先
係我唔怕post呀

支持你嘅說法
快post

我諗你都覺冇機班怨婦好撚煩

佢意思係四分一嘅機喺炒狗手上
佢 title 錯左，link入面改返啱

但“未玩過ps4的人”都唔一定係偽命題
總有人只係趁熱鬧買機或者真係轉會過黎
但當然果四分一入面炒狗都一定係佔大多數

係都要人po機先肯收皮 屌你班友買唔到機就乖乖地再抽啦 機主討論區呀洗咗眼未?

柒撚到你呢

有咩咁柒？
佢有機入黎討論咪正確態度囉

突然走兩個柒碌入嚟 係咪入炒機入到懞左

香港人真係好大壓力

想問問，依家係咪有新規矩
要認證先可以入黎傾計？

有Ps5變左高人一等咁發生咩事

Ps4 po已經係咁

定改左

以之前28個post嘅不明文規定
無論有機定未有機都可以入黎傾計
不過入黎傾炒價 / 托機 / 放炒價搵食 就預左俾人屌

其實有機唔等於高人一等
但屌柒 炒狗賤種 / 助長炒賣，人人有責

老實講
冇浦開哩度嘅人唔會知哩度嘅人係幾咁憎炒狗
或者係啲會助長炒風嘅行為

唔洗一黎就屌嘅
無啦啦比人屌比我條氣都唔順啦

咁係post 頭加番個rules啦

要加返簽名檔
自貼機加名

無一黎就屌，有巴打好有心post埋隔離post條link叫佢過個到傾，之後佢就屌柒人

講咁多做咩，問題係出面有炒賣區唔問係都要入嚟問

成日講以前ps4點點點
你知唔知ps4個班仲係ps4個圍爐區
咁鍾意ps4去個到傾啦

就係個啲人肯食炒，就搞到炒狗覺得有利可圖
到最後抽機有幾多係玩家，有幾多係炒狗？其實大家都知

每次抽機有 1500~2000 部機出嚟放嚟抽，排除啲狗，可能分分鐘呢到嘅巴打中咗九成

西毛大俠嘅人多的是

理西炒狗 蟹貨到2046
我就佛係抽機
抽到熱情冷卻晒 理西你
依家真係可有可無 買唔買都得
炒狗慢慢蟹貨啦 可以問下政苦 電子消費卷 買唔買到機

真係可以佛系抽機lu
Sony都話唔玩獨佔要上PC
抽到就抽到抽唔到就pc玩
炒狗可以死全家

本來我買咗 free upgrade 板嘅 call diu，而家打到厭咗，都佛系抽機算

又無獨佔，手制咁易壞，無game玩
留番俾炒狗算

如switch 出pro，我用黎買

佢話分五個月 派五張俾你 仲要即月用咗佢

其實一樣，其他洗費用消費卷，真錢去買

其實switch咁hit某程度上係因為佢係半部手提機
出 pro 同佢本身定位有少少背道而馳

再講，如果真係行4k粒電都唔知玩到幾耐

個mon唔會4k掛

出電視4K 姐

有冇咩27吋mon 可以介紹下？
＄1500左右

感謝感動

你個筆直 應該剩係買到hd mon
俾盡144hz

用電視玩啦 爽好多

係...有冇介紹？

電視要比人用

意思係買多部電視當mon用

有咩介紹？ 我只可以放到27“

你個budget
買moon算啦

你手字好撚小學生

Game Festa單野有冇花生食下

打橫擺真係冇咁型

PS4 PO叫囂開無機要死出去班人終於買到PS5入左黎?

BTW 睇黎以後PS自家獨估都會變晒限時獨佔

部機呢2日係咁話斷lan線跟住又話連返
係咪可以攞去整

插實d
唔得就換線
之前試過

唔係話唔建議打橫擺咩？

無位打點都要焗住咁擺

抽獎我有人冇
再加上4千有買到咁既spec
係有種唔知邊到黎既滿足感

有鳩用咩

又咪玩ps4 game

求其買個曲mon咪得

Mhw好順（咩任咩龍都打過晒）

見到上面post機仲寫埋名id 就想笑

突然有幾個傻西炒狗入黎圍爐既 個名咁生面口就過主啦

乜撚都唔知就亂9標籤人 又係嗰d以為自己講就係真理嘅人

同你觀點唔同就叫炒狗 生面口又要過主 你當自己係king?

你咁僧炒狗 成世人唔好入7仔OK買野啦 去超市買丫嘛 記得等特價喎 仲要一買要買十幾pack平$20嗰d呀

有錢唔好買樓 等原價呀記住

post 戶口/ 月薪已經好幼稚，而家連 ps5 都拎出 post

好大官威呀包大人

只能夠講
睇實物信自己隻眼

黃店加可以幫人訂PS5
連希治閣都有介紹
不過俾人發現收左錢後無期
希治閣都急急出post 要劃清界線
詳細可以去game festa fb 最新POST入面comment 有講

你自己知唔知自己講乜撚野

炒狗個腦係寧捨on9

好似話個店員俾人拉左

做咩姐你? 你個留言仲廢撚過填海區d垃圾

回完等如無回，講野無point就唔好撚學人理論啦

不過以你智商你睇唔明好正常

希望快D出Kena: Bridge of Spirits

你真係好有point啊 你啲比喻好動聽

便利店買野飲貴 = 炒賣

我又學到了

駁唔撚到咪落地拿返堆沙囉 算吧啦你 唉 比返個落台階你啦

求落台階

我讀書差 真係唔識用便利台同超市套落炒賣

我Econ唔合格 唔識炒狗既理論係咁偉大

咩叫便利店你究竟知唔撚知架屌你

開口埋口標籤人炒狗好心你啦 唔好咁尷尬好冇

生面口唔入得嚟?新機主唔入得嚟?

小心呀 呢度佢好惡架 生面口會比佢咬架 我都驚驚lu

野飲都短缺

Block左咪算 全心撩交嗌

你歧視新面口炒狗？小心俾狗咬啊
無point啊你？唔識回我啲偉論？

24gb600-b ok 呀
另外有個4k mon
實質上分別唔大
因為我玩/睇既野都無4k
主要係24同27吋分別

總之呢到唔比炒賣/傾炒賣啦, 呢個係呢到既傳統
接受唔到就自己去開個post
唔明有咩好拗

除此之外有機無機既隨便討論

讚成，我當初都係無機㗎！咪一樣入嚟吹水，知不過後嚟一擊即中，可以原價買到ps5咋痳！

係囉

已經去到難分真心定假膠嘅境地

淨係識搵人圍爐 挑 你咪又係無答過我野

星期五早上抽機前有野睇

終於有game消息

7仔OK開7/24 唔明我唔再解釋

好似係壞消息 GT延期

係囉 唔啱聽又block 唔夠人講又block

好快成個連登得返幾個自己圍爐

我真係分唔到

佢假膠啦

下月有game 送
Ratchet & Clank (2016) will be free for all PlayStation 4 and 5 owners throughout March, including players who do not subscribe to PlayStation Plus. Sony says once you redeem the game, it is yours to keep with no time limit attached.

咩game黎

即係ps plus collection嗰隻？

GT Delay 係正常既

好驚佢de完仲要俾隻sport黎我會想死

等ps5新個隻同蠱惑狼買免費

yes

當是古惑狼的朋友咁

Sport 原版真係好Sad 之後慢慢更新都叫好D

GT唔delay先係新聞
武肺只係藉口

Hea到

罪大是咁

叫春

佢呢個唔係下個月ps+送嘅game
係人人有份有得送

不過依隻其實幾好玩

呢個價位真係是但買

咪又係果堆，唔通會掉SH出黎咩

1500....應該有好多內地唔知咩既牌子比你選擇....

Aoc應該叫平得黎有牌子

不過落腦場睇下邊隻岩budget就買
都係1080p+ 144hz

又轉做完整版
聽落真係唔錯

如果呢個功能可以下放去其它自己買嘅game就好

佢係好似之前 uncharted collection 同Journey 咁樣
1) 無論你有無Plus一樣送
2) 你Plus 換過 要再換一次，換完就變永久擁有

而家PSN 已經是收入來源，應該唔會咁放你水

我講得簡單咗
我意思係依家你喺Plus 換過嘅會員game
喺Ps Store係會顯示無法購買，連轉買完全版都唔得
偏偏有時特價嘅完全版仲平過用佢Plus個本體+另買DLC個價
佢就係唔肯俾人買完全版去Cover個license
將Plus Free轉做永久擁有版

明白
因為好多時goty version 都是當第二隻game 賣，盃同save 都唔可以用在goty version
好似新年時witcher3 goty 平到得hkd88
但普通版去到hkd>200

睇多一次，好似你入個game，之後右邊有三點按入去，就可以轉去完全版黎決定買
我果陣都是咁樣轉去買witcher3 goty

我之前試個情況係Bloodborne
Old Hunter Edition平到一百蚊左右
因為Plus free過本體，只可以買$155嘅DLC
不過你買完DLC個本體應該都未必會轉License
即係Plus到期而又唔續嘅話，你想玩返就只可以買多次本體去開個DLC

結果我$120收左隻二手碟版黎儲算

應該PS5今次應該無咁的問題﹐只是個介面麻煩睇唔清要是咁點果三點

兩隻game除左都係Sony 第一方，仲有咩共同點
利申幾鍾意玩Ratchet and Clank

唔係 而家古惑狼都唔係第一方

話係水管佬朋友都得

2月26號叕抽機

Platinum Shop
PlayStation®️5資訊公佈：我們將於2月26日開放新一輪PlayStation Platinum Shop「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」給香港的PlayStation®️Plus 會員參加，敬請密切留意我們的最新消息。感謝各位玩家的支持。

CSL

🎮登記時間：2月26日(星期五) 下午12時至4時
🎮抽籤結果公佈：中籤者將會於2月26日下午9時前透過電郵收取購物連結，未能成功中籤的參加者恕不另行通知。

蘇寧
登記時間：2021年2月26日至3月5日
參加資格：參加者必須為蘇寧 SoClub 會員，會員必須於2020年1月1日至2021年2月 25 日內, 於香港蘇寧網上商店或線下任何一間門店消費最少一次（沒有金額限制）, 方符合抽籤資格。

戰神

部ps5堅係鋪緊塵

真心膠似on9仔

今次無PSN抽？

近排轉哂ps plus

lm

而且係啲藍絲on9 仔

今次少左既

應該都係果幾間但未出晒

CSL同蘇寧就收皮啦，旋轉都唔見有人賣

CSL d 機去哂5G plan上台

今水無Logon？
Sony 自己有無？Non PSN

2月26號叕抽機

Platinum Shop
PlayStation®️5資訊公佈：我們將於2月26日開放新一輪PlayStation Platinum Shop「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」給香港的PlayStation®️Plus 會員參加，敬請密切留意我們的最新消息。感謝各位玩家的支持。

LOGON

1️⃣PS5 數位版主機(HK$3,180) / 2️⃣PS5 主機+ DualSense™ 無線控制器套裝(HK$4,528)
🗓️登記時間：2月26日中午12時－2月27日中午12時
🔊結果公佈：中籤者會於3月1日起收到電郵通知
📦取貨日期：3月18日

CSL

PlayStation 5 主機 / PlayStation 5 Digital Edition
🎮登記時間：2月26日(星期五) 下午12時至4時
🎮抽籤結果公佈：中籤者將會於2月26日下午9時前透過電郵收取購物連結，未能成功中籤的參加者恕不另行通知。

蘇寧
登記時間：2021年2月26日至3月5日
參加資格：參加者必須為蘇寧 SoClub 會員，會員必須於2020年1月1日至2021年2月 25 日內, 於香港蘇寧網上商店或線下任何一間門店消費最少一次（沒有金額限制）, 方符合抽籤資格。

多謝u9巴

今次個時間耐左
抽得機黎都3月中

傳說4月有強國貨出

四月強國貨 邊個敢買
比人偷龍轉鳳 買左鎖機牌咪大獲

Logon今次係digital 版 + 多1手掣版

真財實料, 但奄割版store 都夠驚嚇啦

唔使偷龍轉鳳咁複雜
出廠個下已經鎖左

即係logon無普通光碟版？

即係要買碟版機，一定要買多個掣

咁快要清d手制

逼人食曬佢啲飄移手製

你唔食點整新

今次aeon 兇宅Sony都無？

你地唔係想集中抽哂喺一度抽架咩？

我情願啲機集中晒係 psn 度抽

屌
我就係有兩隻 仲要玩槍game
遲啲可能連switch 玩MH
好驚 好快死

認同，就算唔計acc日期，都起碼炒家都要多啲成本整個plus

兇宅okay, aeon不了

呢2間垃圾

Aeon 係人都抽得

其他幾間未講咪唔打住⋯

唔知今次罪大會送比邊啲kol 呢

$1000消費卷可以用來買PS5

咁慘 要去到暑假先買到

8月開始登記咋
不過唔排除嗰時都未買到

貼埋心水買apple gift card算

今次無得收誠仔封email

要八達通，支那寶/WeChat pay，但藍店多數收 card / cash...

應該難用啲？

如果PAYME都搞到就應該唔同講法
到時肯定好多舖會玩幾個月分期Plan搶嗰5K

有傳貨剛到港
今次唔多

抽中左部玩緊
再抽中就係低風險既profit
（但部機都幾重）
今次logon 碟版要食手制骨
抽digital攞去炒個margin應該仲多碟版

冇人講state of play
FF7re1強化版

新加左YUFI既章節

今日係咪又係
CSL
LOGON
SONY
PS PLUS
AEON
豐澤
蘇寧

仲有咩公佈？

其實只係DLC....
但就當新驚出...
又扼你幾舊水...

ff7REMAKE 2
2046都唔知出唔出到

FF7 remake part 1 remake
好彩佢ps4免費升ps5版
但Yufi個新dlc要錢

6月10號定10月6號先有？

6月

好似100羊dlc

先2000yen左右 其實對比同公司既kh remind唔算好貴啦 問題係PS5獨佔既DLC

今次抽機罪大自己有無？留電話個款

仲有堆game冇興趣

正
搵顯示卡掘個d Bitcoin夠比

100yen係日版升級PS5價錢，其他ser免費
Yuffie DLC無講價錢

已經多左個理由要ps5

仲有一堆垃圾
除左古惑狼出名小小

有機都係要等part2

想ps5 d indle有steam咁既質素

今次得3間

唔撚係呀.....抽條撚

唔係要買左隻本體/DL 版 9XXX YEN
再加100YEN先比你UPGRADE到PS5 VER咩?

有舊版就得

PS+愈多機愈易抽

9千幾yen係比無PS4版嘅人直接買PS5版
除左日ser要比100yen之外，有PS4版嘅免費升級

即係我本身買左DL版 FF7R

之後只要比 100YEN 就OK?

日版嘅話係

■PlayStation®4版の『FINAL FANTASY VII REMAKE』をお持ちの方へ
PlayStation®4版をお持ちの方は、発売日以降『FINAL FANTASY VII REMAKE』PlayStation®5版を100円（税込）でダウンロードすることができます。
※追加エピソードとなるユフィの新規エピソードは別途購入が必要となります。

好似2樣野黎
本身有PS4 FF7R , 只係到時加100YEN 就可UPGRADE到 PS5版 FF7R
但ユフィ個DLC,要再另外買,未知幾錢

我#285講左
我見你淨係問4升級做5，的句野唔關Yuffie DLC事

原來公佈左Yuffie DLC價錢
2178 yen/ 20USD

又要收返隻2手既ff7r
白金咗之後就賣咗，嗰時又話唔會出dlc

個dlc係咪ps5 獨有？

係

首先要抽到ps5
抽到之後又要再打過成set ps5版既盃

可能一引繼save又跳晒啲杯出黎呢，好似蜘蛛俠咁

same

一定要返隻ps4碟先得？

你本身PS4係碟版，又升級上PS5嘅話就要4嘅碟

FF7 4k30 2k60 ? 睇條片畫面唔係話差好遠 為咗清啲同埋流暢度 都冇計啦隻game真係好玩嘅

唔係4K 60咩
邊有2k

啱啱睇完巴哈 》提供著重解析度的畫質優先模式與著重流暢度的效能最佳化模式。 我就咁睇應該唔係 人中之龍7 都係4k30 2k60

D fog遮住曬個景
睇落仲衰過ps4
真心做多左

請問 可唔可以 貼一下 今日有得抽機 既link 唔見ps+pu link

我諗都係 ps5 pro 就可以將個高畫質模式行返60fps 3-4年之後實現啦 希望啲硬件進步得快啲

應該係Native 4K30 同埋 2K checkerboard upscale to 4K60

依家機能已經係4K 60
1080 120喎

希望係啦 起碼清少少 但係我發覺最近好多副廠遊戲 好多都行浮動同2k

60FPS始終係最重要

唔係隻隻game都真係做到 不過我都會買

當然啦 返唔到轉頭

本身有digital版ff7r 要俾錢up咩？

人中7 ps4 pro已經係4k 30喇喎 ps5都係？？？

比錢UP到 PS5版既FF7R
畫質改善版

內容冇變

香港ps話有ps4版免費升級喎

課左48蚊玩抽獎。

Ps plus?
我抽咗2次仲未抽到
今日第3次

PS PLUS 仲未有LINK

再講落去就係技術性問題 啲廠商會提升貼圖 光暗 畫面等等 同埋以前好多都係假4k ， 例如人哋測試咗 ps5 Control graphics mode 30fps =PC 假4k+全low setting 咁解 唔係想踩佢 呢個係事實 我都係成日打PS 多 所以行2k 60fps 已經好滿足

ps plus係咪上次申請過今次唔洗再申請？？

Yuffie醬咁早出場
幾時有vincent

sony豐澤嗰啲都冇聲氣？

竹你咩ser買，日ser要100yen 其他免費

真ff7re終於出

新手想問下申請90日保養嘅問題
invoice no. 係咩？
因為係女朋友送 張單無寫

真？
隨時出年再出多次國際版食多次呀

搵到了

Logon食手制！食咪食

唔記得係唔係已經第5次抽

豐澤今次都有

其實logon啲自取時間係咪弱智

ps plus 仲未有

sony果個無提示要會員先可以抽？打email落去就得？

sony 上次無抽今次無得抽?

藍店今次玩淨機/多一個手掣

【#PS5有新嘢】輸出高清遊戲畫面嘅PlayStation®5遊戲主機再度返貨👍🏻😍😍😍，主機現於AEONCITY網上購物城嘅抽籤系統開放登記，有興趣嘅朋友就要睇清楚下資料喇：

PlayStation®5主機 (光碟版)☀️產品包括☀️：
1 x PlayStation®5主機
1 x HDMI®連接線
1 x 交流電源線
1 x USB連接線
1 x 說明書
👉🏻登記抽籤網址：

-----------------------------------------------------------
☀️登記辦法☀️：
👉🏻登記時間：即時至28/2晚上11時59分
🌟顧客於購買時必需填寫登記電郵地址及電話號碼以作聯絡之用。每個電郵地址和電話號碼只限登記一次，提交前請再三確認輸入資料是否正確，提交後不能更改。如因提供不正確的電郵和電話號碼而引致無法收取通知，本公司恕不負責。
🌟抽籤日期：預定1/3中午12時，已登記顧客可於抽籤日到登記網頁，以登記電話號碼查詢抽選結果。
🌟中籤之顧客請按👉指定購買日期【♦️1/3下午2時至3/3晚上11時59分♦️】到查詢結果中的指定連結付款購買。
🌟每位顧客只限購買一盒，另外，取貨地點請於網上付款時選擇。
🌟取貨日期：預定2021年3月下旬，確實日期有待確認，如有進一步消息時將以電郵方式個別通知。

可供取貨之店舖名單【所有成功訂單均不能改變取貨地點】：
🔸AEON STYLE康怡
🔸AEON STYLE黃埔
🔸AEON 荔枝角店
🔸AEON 九龍灣店
🔸AEON 九龍城店
🔸AEON荃灣店
🔸AEON屯門店

馬上follow AEON Stores Hong Kong專頁成為粉絲喇：
👍Facebook:
🆕Instagram:

#AEON #PS5 #全城熱話
#記得設定aeonstoresfb為搶先看

Aeon load 好耐

今次唔使等，唔中唔會有email

誠哥有得登記

sony store今次有冇

有咩好電腦mon推薦

去硬件台

LOAD唔到

系統維護

PS Plus幾時先再有優惠

唔覺有

下個po 5個又今次出唔到字啦掛

登記完

PlayStation HK
【PlayStation 5 第五輪預購情報】
即日起，各位玩家可於指定時間內，選擇登入以下各零售商網站預購 PS5：
▪ PlayStation Platinum Shop：
▪ Sony Store, Online：將會沿用上月登記資料，各位玩家無需重新登記，中籤者將於3月2日起收到SMS短訊通知。
▪ Fortress 豐澤：
▪ Suning 蘇寧：
▪ AEON：
▪ LOG-ON：
▪ csl：
※ 預購方法及時間因應不同零售商安排而有所不同，敬請參閱相關網站內的條款及細則。感謝各位玩家的支持。

load到captcha expired

Enter左之後比個！我

都唔知得定唔得

我好正常有埋參考編號

今次先係第四次喎
12 月一次
一月頭同尾各一次

今次係第四

Sony我知你唔使重覆登記
但我女朋友未登記丫嘛

第一次係11月尾 嗰次都計

Log on fake到癲

Fake咩
我收埋confirm email

Sony Store, Online：將會沿用上月登記資料，各位玩家無需重新登記

唔受新人登記

點解stat of play 同抽機同一日
搞到冇咩人討論

一個身份證前4個數字
一個身份證後4個數字

咁好

岩岩登記完

豐澤條link冇位打易賞錢number嘅

嗰封confirm email fake人中伏中左

佢個網opt 1 係主機

但揀要揀opt2

其實咁樣係好 啲炒狗冇得再買 你中既機會都大啲

入app唔洗打

吓屌我揀左1

op1係數位
opt2係碟加多個手掣

原來sony官網先係用返上次資料，咁上次有申請未中嘅機會很大

有誠意抽
之前已經登記咗
唔會等到依家

淨係逼碟版買家食多個手制 係咪碟版多人買

我上次唔記得申請

同問

清手掣

有好多太空卡都未中
上4輪加埋超多太空卜

Option 1係數位版
Option 2係光碟牌食多隻手掣

同意

上次入左4飛
無飛中
係今次啦

App 邊到揀ps5?

陣間再update詳細

PlayStation HK
【PlayStation 5 第五輪預購情報】
即日起，各位玩家可於指定時間內，選擇登入以下各零售商網站預購 PS5：
▪ PlayStation Platinum Shop：
▪ Sony Store, Online：將會沿用上月登記資料，各位玩家無需重新登記，中籤者將於3月2日起收到SMS短訊通知。
▪ Fortress 豐澤：
▪ Suning 蘇寧：
▪ AEON：
▪ LOG-ON：
▪ csl：
※ 預購方法及時間因應不同零售商安排而有所不同，敬請參閱相關網站內的條款及細則。感謝各位玩家的支持。

係咪真係咁難睇

搵到啦
入豐澤app主頁就有

AEON 維護中

頭先入左兩飛

我頭先都係
試多幾次就得咗

但個到講緊幾多十萬個電話

好過又多啲新籤啦

直接簡深水埗旺角唔洗搬

每個網一抽

其實PlayStation platinum store果個抽完係咪唔會有confirm email? 上次抽完又係無confirm email

真係好想知sony想玩抽玩到幾時
好柒

希望吾洗進入下一輪

Aeon成日都驗證過期...係咪即係未登記到?

豐澤app

done
但用電話開豐澤link網頁版都係唔洗打會員number

唔抽有咩方法方便真玩家買到？

佢一定要用app買，唔可以用網頁?

應該係，要係app襟入去先見到易賞錢no

我app禁入去都見唔到易賞錢號碼

login左佢會自動gen

除咗智障都冇野可以形容果個人

我頭先都係咁，熄咗個網頁再load過就show返個number出黎

aeon load 緊空氣

x2

12:15果陣好快入到

凶宅冇得揀數位定光碟版？

同女朋友啱啱先一齊
你哋啲邏輯咁奇怪嘅

好似一定係碟版

佢寫左包括光碟版及數位版

但係抽果陣係真係無得揀

有無人load到

load 完5分鐘前

2月26號叕有得抽PS5

▪ PlayStation Platinum Shop：
PlayStation 5 主機 (搭載Ultra HD Blu-ray™光碟機版本) - HK$3,980
PlayStation 5 主機 (搭載Ultra HD Blu-ray™光碟機版本) 及 DualSense 無線控制器 - HK$4,528
活動舉行日期及時間為2021年2月26日至2月28日晚上11時59分截止。
活動只適用於登記地區為香港的 PlayStation®Plus 會員。
中籤者將於2021年3月3日至3月8日收到電話及電郵通知。
中籤者需於2021年3月4日至3月11日期間，親身前往所選擇之 PlayStation Platinum Shop 完成預購 PlayStation 5 的手續。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需以現金交易及全數繳付。
PlayStation 5 主機的取貨日期由2021年3月17日起。

▪ Sony Store, Online：
將會沿用上月登記資料，各位玩家無需重新登記，中籤者將於3月2日起收到SMS短訊通知。

▪ Fortress 豐澤：
🚩今次將會係最後一次公開登記啦！
呢次唔中籤嘅會員將會自動晉身隨後的PS5抽籤活動，之後只有中籤嘅會員會收到手機短訊SMS通知，所以記得唔好錯過今次嘅登記！⚠️
📣登記日期: 即日至2月28日 (星期日) 23:59
🌟Sony PS5 遊戲主機 (包括光碟版及數位版)🌟
📣 登記詳情： ► 下載豐澤手機App 📲
• 如果你只係 #易賞錢實體卡會員，請透過豐澤手機App登記成為iClub會員
• 如果你係 #易賞錢App會員，請直接用你易賞錢App會員所登記的電郵/電話登入豐澤手機App
• 如果你 #未係易賞錢會員，你可以直接透過豐澤手機App登記成為iClub會員，咁你同時亦都成為咗易賞錢會員
📣 抽籤結果公佈： 我哋將會於2021年3月1日(星期一) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• #中籤嘅會員 將會收到手機短訊SMS通知
• #唔中籤嘅會員 亦會收到電郵通知
⚠️仲有記得❗️記得❗️記得❗️ 要更新會員通訊選項先會收到通知㗎！
>
⚠️請留意: 有關短訊或電郵將會發放至顧客於註冊會員所登記之電話號碼或電郵地址，請確保你個人資料內的聯絡電話正確無誤，如要更新你的電話號碼或電郵,請到易賞錢網站內更改>
🗓 預計購買日期: 3月中旬，購買詳情將於手機短訊SMS內通知

▪ AEON：
PlayStation®5主機 (光碟版)☀️
👉🏻登記時間：即時至28/2晚上11時59分
🌟抽籤日期：預定1/3中午12時，已登記顧客可於抽籤日到登記網頁，以登記電話號碼查詢抽選結果。
🌟中籤之顧客請按👉指定購買日期【♦️1/3下午2時至3/3晚上11時59分♦️】到查詢結果中的指定連結付款購買。
🌟取貨日期：預定2021年3月下旬，確實日期有待確認，如有進一步消息時將以電郵方式個別通知。

▪ LOG-ON：
1️⃣PS5 數位版主機(HK$3,180) 同 2️⃣PS5 主機+ DualSense™ 無線控制器套裝(HK$4,528)。預購詳情
🗓️登記時間：2月26日中午12時－2月27日中午12時
🔊結果公佈：中籤者會於3月1日起收到電郵通知(內附付款連結)。
📦取貨日期：3月18日

▪ csl：
PlayStation 5 主機 (售價：HK$3,980) [名額有限]
PlayStation 5 Digital Edition (售價：HK$3,180) [名額有限]
登記日期及時間：2021年2月26日中午12點至下午4時正
抽籤結果公佈：中籤者將會於2月26日下午9時前透過電郵收取抽籤結果，未能成功中籤的參加者恕不另行通知。
預計送貨日期：2021年3月中/下旬

抽到煩，唔抽了

club 登記左係唔係冇確認mail?

蘇寧個網直頭係殘體

呢個次次都唔抽

sony同誠哥都開始唔接受新登記
好事黎

正路好想買既人，一定由第一次開始，次次都登記啦，個d忽然想打機既人，等現貨啦

aeon都load唔到 抽到煩

凶宅APP 死左？

仲未上到 aeon

aeon reload幾次就得

淨係攞去炒唔洗揀

要買過野先比抽

無得揀
因為都係抽

aeon同蘇寧唔抽啦
抽誠哥同csl算

誠哥同csl都係黑洞黎

aeon load 完空氣未？定係啲炒狗bot 塞住晒？

Aeon一交就load空氣

有無人目標係digital 版？

其實我係想買部digital 自用

留名連炒4次

應該易中啲

好有信心繼續炒粉

我都想買digital，屋企無位放咁多碟

digital 版係咪無人炒？

今次唔開Sony
Bot狗炸爆aeon

點解無炸爆csl 睇唔透

點會冇,出面都唔會有3180正價WALKIN比你買的

只係冇人會比炒價買DIGITAL

小機掛 玩都玩之前秒殺開賣啦

幾時先開放m2 ssd

等到出PS5 pro 都未中

課唔課psn去抽

有 賺咗兩次 今次想自用了

五抽

同你相反
碟自用緊
想抽digital黎賺

digital唔係炒價好低咩

有炒狗
出黎屌佢地未

放比你ok?
我有3部digital

$4300/ 部
依家出面收緊$5000
比你3部賺$2100
我都賺夠，想比人賺下

咁冇恆心

psn抵到爛 你剩係玩一兩隻免費大作都抵番

揀黎做咩 都唔會中

屌你老母垃圾aeon真係抽撚到火都嚟撚埋

呢邊

我仲未提交到

而家啲炒狗bot 係咪仲炸緊 aeon???

應該係啦

上次己經係咁 真係學唔精

The Club已派彩

今次無 Sony，啲狗谷晒去 aeon

有人收到email?

呀........AEON果度轉到背後出咗話認證過時,
再試一次彈咗個感嘆號出黎, 係咪登記失敗?
定係佢慢過頭變成重復登記?

Log on身分證尾4 打錯左頭4

下次請早

其實入個行佢有埋例子比你.......

另外想問下PS5配件易唔易買 想買個headset同充電座

唔緊要 收到中奬email 先會變成問題

想問下有冇人登記sony plat shop卡係呢個畫面？

樓主Pin

可以一擊即中未

上次我直頭打錯咗一個字 佢都畀我過
所以你真係中咗既話 話返俾佢知唔小心寫咗頭4就得

少咗一位對手

aeon load唔到嘅ching 唔好由佢load
10幾廿秒冇反應就f5啦

無收到

電話network入
好順

未收到處決email

真心次次抽機AEON一定死Server

好似唔會有 中先有

睇細則

祝大家都好似我咁

有冇人有玩OUTRIDERS
評價如何?

睇錯左以為同上次咁有處死email

有無人知下個月ps plus 有咩game

csl派哂？

應該有，罪大PS部門員工

Aeon轉撚左成日

暫時入到一飛
再入就load 唔到

個到幾十萬個 email，太空卡...

慢慢啦

23:59今晚係咪完

屌又唔中

唉又唔中

好似係Insoniac嘅Ratchet & Clank

呢隻好似全部人都有，唔洗plus都送

PS5係PS Collection已經有 但PS4之前好似無

又抽唔中，5千幾可唔可以買到部，想放假時玩

是，黎緊會free俾全部psn會員

Ps plus 以前都free過

話時話 近幾日PS5忍者機械人Demo係咪玩唔到？

今次係無論有無Plus都可以Purchase
Plus 玩家 再purchase一次 可以轉做 永久擁有

恭喜你唔洗食炒價

好多朋友同我抽數位 唔中 分分鐘數位好少

抽咩都無分別，咪又係唔中

數位多好多

仲未收到電話，一擊即中，咪真係咁難咩？

用左幾多個num抽

無限輪迴

恭喜哂

你啱

賣番出去再抽過

上次無登記Sony 今次係咪無得登記返？

百幾萬個電話number,放棄吧啦清

抽獎架野都係想一擊即中架者

sony 嗰個同中六合彩差唔多

記得上次呢個post有好多人sony抽中

最後30分鐘

要send 一早send 晒

M2 SSD終於都有更新消息了

啱啱公布咗三月PS+送FF7RE

送嘅FF7re唔可以upgrade上ps5版

買條Gen 4既1TB好貴

如果可以俾廿蚊美金升都OK
可以想像到PSHK公布嗰陣又會萬人圍屌

班網絡乞丐送乜都屌架啦

都已經好撚大手筆
出左一年嘅第3方大作免費送

有冇汁

PSHK FB有寫

Csl有人中未

我覺得佢應該會要你再買過隻本體先可以再升ps5版本

希望唔好咁撚迷

正呀，一直「打算」買但冇買

應該係咁耐以嚟送嘅驚最正頭幾隻

真

本身等緊佢有大折頭
不過有PS5嘅點都要買多次

罪大俾人鬧到傻咗
好彩上轉買咗對馬無買ff7

到時佢個intergrade版連埋Yuffie DLC 一套過等你買

估唔到咁快送

我知冇得直接自動升級呀
我意思係希望有得俾錢UPGRADE

不過這個版主升唔到ps5 version
應該而家ps4 碟二手買黎升ps5有價有市
之後可能又會有小春子巴昨日所講的買完全版問題

今輪sony 送比邊啲 kol???

送嘅版本應該都可以free upgrade嘅
不過想穩陣就睇多次FF7個promo先

小春子巴
上面有巴打圖話講明無得upgrade

哭能左,買左FF7仲未玩

不過想知佢個intergrade版既美術册+ost 同原版個個係咪一樣

其實佢張官方圖都有行細字寫左不適用ps5升級

Sony store係咪未有得抽？

今次唔受新登記

我會呢隻照拎
之後都會直接買隻PS5黎玩
反正PS4個陣無買到

Aeon個網

真，想玩PS5版咪再買囉

或者而家拿拿聲carousell 買ps4 2手碟

話時話 個DLC 廣告條仔係邊個黎

Usb port係咪output唔到聲去喇叭？
以前玩ps4 係插usb去喇叭出聲
Ps5插完冇反應

講錯，係optical port
我個喇叭藍牙 optical乜都有，可以點連？

sony 好似唔接受 新登記

咁呢次有d機會抽到

舊登記有幾十萬個電話number，good luck

Adding support for additional drives will be enabled with a firmware update that also unlocks higher cooling-fan speeds to ensure the console doesn’t overheat

而家靜只係未加速

今日入唔到

我啱啱再試過 得返

姐係上一次入左資料就當今次有份抽？

幾時先有支援既m2 ssd list
Gen4好貴驚買錯

等佢更新左個firmware先算

悶多次，拖到一個點

入playsataion個網抽得光碟版，係咪正常想要數位版

logon唔洗ps+，難好多中

更新完都要等民間測試好

FF7 Remake無得升級上PS5版本
咁即係要拎部PS4出黎先玩得？
唔可以用ps5 開ps4版？

PS5唔係可以玩PS4 game咩

送果隻先無
買嘅碟/digital會免費/¥100 upgrade

冇得upgrade應該都玩到？

Ps5玩ps4版 fifa一樣得

其實咪又係照玩
靚得幾多

60fps同30fps已經完全兩個世界

記得仲有好幾樣野update

ps4 pro 行唔到60fps咩，我無玩過

Ps5 行返轉頭都無60

咁on9都有既

明知出Ps5 update佢lock死ps4版30啦

PS4系列個cpu咁雞
唔鎖30個d都通常得3x-5x fps
FF7 ps4 pro只係行得高解像度過ps4

ps5世代仲要玩番30fps
諗起都覺得on9

PS5 可以照玩PS4 VERSION
不過無得買DLC玩
要升去PS5 VERSION先可以買DLC

JAPAN STUDIO接近解散後，BB都永遠LOCK死30FPS了

如果ps4版只係鎖30冇更新既話
Ps5行compatible mode都只會鎖返30
例子： Spider-Man(ps4原版) FF7 RDR2 古惑狼1-3合集

The last of us2 uncharted 4/lost legacy
仲有佢3月送個隻knack 2都應該係鎖30

所以佢跟本唔怕送FF7re ps4版
到最後其實好多人都會再買ps5版

爆過機未必買
等大特價/FF7 1-2合集

ps4 出果時咪比人屌偷格得好緊要，有d 場景連30fps 都冇，睇得辛苦

最經典咪對門

審判之眼：死神的遺言ps4有原版鎖30
佢ps5有隻新特價版解60fps但我唔會再買

拎呢隻同FF7比？

多個要比錢既dlc仔炸
你估係part2
仲要唔係個個有ps5
連到時有ps5既
爆左機都未必一定想比錢升又玩多次part1

做乜鳩呀
審判之眼要成隻買多次 雖然有特價
FF7宜家4升級5唔洗錢，要比錢嘅只係Yuffie DLC
你要嘅60fps係唔洗比錢
咁樣都拎黎同FF7比，成件事係咪錯晒呀

你先做乜鳩
講緊係ps plus免費版ff7r part1升ps5版
一樣係要成隻買過
定係想講自己係sony fanboy/打手？

對本身買左嘅人黎講只係比多舊DLC錢，20USD
本身未買嘅人黎緊PS4版就變左試玩版，覺得OK想買嘅都係直接買PS5版
PS5版包埋Yuffie，計原價嘅話仲平過原價PS4版+DLC

當中最賺嘅係上次FF7特價嗰陣買嗰啲，最平玩到晒所有野

咁等我補下飛先
不過我的確係sony fanboy

呢2隻驚嘅比較，IP價值/人氣無得比之外
仲有就係SE同SEGA後續計劃唔同
FF7R肯定會再出續集，而審判之眼未必

SE宜家免費送FF7R
唔啱玩嘅人 fine and bye
啱玩嘅就可能拉到入坑
呢班人重新買PS5版 賺得多
就算呢班人唔買PS5版都好 到時Part2都叫做多啲潛在用戶
始終好多新game都係各平台啱啱開賣嗰陣力谷賣正價 咁樣賺最多，過左個熱潮就賣得幾多得幾多咁hea賣
GTA 巫師3 呢啲長賣長有嘅案例係非常稀有
今次咁做係為續作發掘潛在用戶，順便賺得幾多得幾多

對於其他人會唔會比錢買過，我的確唔應該多咀

ps5幾時先俾返個update history我睇呀，d ps5 game更新完都唔知更新左d乜
仲有store個demo區又去撚左邊

最近隻惡魔城呢類舊game更新完
要自己上網睇返更新左d咩
唔明ps4有既
點解ps5冇

呢到唔可以屌咁大力
輕輕鬧下ok

隻ff7re唔係ps5嘅畫質mode都係30fps咋咩

一定唔會
而家版本Lock死30fps明顯係為remaster版舖路

隻destruction all star會唔會廢左啲
online根本搵唔到人

連day1 出嗰陣都無乜人玩

想問下邊度買全新ps4平啲

利申 上星期壞左ps4，報價維修14xx，又抽唔到ps5，不如買部新，但見到藍店賣2480，所以想知有冇其他地方平啲

收二手咪得

二手驚有伏，例如被人換件咁所以想買全新穩陣啲

你都係玩一陣啫，之後都買咗PS5啦

唔知幾時先買到ps5可能今年都未必有

想當初我都差D買左PS4 PRO，後尾抽第四輪ＰＳ５中左，覺得自己好彩無買PS4 PRO

但你攞去整又唔驚人哋換你件

想問下 little nightmares, PS store 係咪得中韓版，無英文？

PS5流暢mode 60fps 應該行2k或者浮動 ，起碼清啲同埋改善貼圖囉

sony 維修部應該唔會掛

最平全新應該係呢d節日優惠 不過唔知仲會唔會有呢種優惠

謝巴打

一陣一買完ps4即刻抽中ps5點算

佢直程諗住買全新 應該好多閒錢

等埋ps5唔中就買

驚二手比人呃

On9咩，咁你不如直接買炒價ps5

如果有急切性，資本市場下就不如蝕少少買ps5。
買部ps4番黎玩一陣又要賣，個道咪蝕返轉頭

收部2手ps4都好

不如食炒買部PS5

ps5碟機係咪大概5500？

炒價請外出討論

自行上旋轉搵炒家
不過睇定啲 唔好貪平

要搵炒狗去呢度

有時aeon做特價都幾抵，TLOF2跟PS4 PRO，$2000

好多鎖機

支那A9: 4月ps+有Oddworld: Soulstorm

仆街
唔知咩問題
HDMI線 有時要一抆一插先玩到

試吓用第二條線試下
都係咁就拎去保養啦，應該係個插口位鬆咗

Soulstorm唔係新game咩？又直接送？

係咪聽日有派彩？

係，就係直接送

凶宅 aeon 同log-on

Logon 通常幾點派？

用緊原裝佢送個條？
PS5 出4k60 hdr signal去個2k mon好正常

原裝都有事既話咁就一定d事
但我覺得可能係個mon有問題多d
新機衰呢d嘅機率應該冇咁高掛

原來唔係
Youtube seach
Ps5 no signal 大把人有事

Samsung TV?

PS4掣係咪唔用得落ps5既game?

只要隻碟寫ps5就唔得？
定要用某d功能既game先唔得？

玩唔到上網game

佢咁多新game直接落免費
真係唔洗買了

咩事鎖？

到底幾點派彩好心急

隻 astro playroom超正
玩完睇得出部ps5好有誠意
個手制唔壞嘅話真係好正

係ps5既就唔得

其他中文source我都驚係content farm
連fami通都報埋應該真係堅料

同一部機不斷login唔同psn拎嗰廿隻免費game

有冇話login幾多先會鎖機

頭po有link
總之非官方途徑買機出事唔好上黎叫春就ok
或者上黎叫下俾人永久置頂恥笑都唔錯

諗住借frd個ac login

仲未有巴打收到通知？ 想早D死左條心

咪咁乞兒
之前官方回覆過
但凡Plus Collection拎嘅game喺PS4上面down/玩
會鎖嗰個Psn acc, 再ban幫個acc拎game嘅PS5

我冇理解錯係幫人拎(一部機login好多account)先會ban?

定係我ps5拎咗係自己login個部PS4玩都唔得

ps5拎咗係自己login個部PS4玩都唔得

因為系統只會判定你嗰啲game喺PS5上Purchase只可以喺PS5玩 (佢原意亦係咁)
而Plus Collection入面有啲係Plus送過
如果你之前有換過就可以照喺PS4 玩
當然以上只係CS email回覆啲人，我無親自試過

你想以身犯險嘅，可以試下嘅

咁要整個excel mark返邊啲之前PS4已經有先得
唔係隨時中伏

我覺得你唔係派俾fd就無事
自己部Ps4都計 實在太多人中 應該己經聽到消息

痴撚線
咁佢要限死係ps5先玩得咪淨係係ps5先show出黎囉
又唔係破解或者有bug
正常使用
係ps4見到有粒制比你down都封
佢個ui/系統設計個d完全佢自己係可以話晒事
咁都封痴撚線
跟本係佢錯晒

而家好似會lock左剩係ps5先玩到，
喺ps4直頭開唔到果堆game
所以搞黎都冇用

咦… 咁我都唔知自己PSN係PS4玩都唔得啵 其實佢定得咁harsh 不如直接lock PS5開啟only啦 死蠢

聽人講就係(支那貼吧source)
好似話down咗啲game會喺PS4上面見到有個鎖頭
我部PS4賣咗好耐冇得試

派彩未呀dllm

12點部手機又唔響

PlayStation HK官方抽籤連結（需要PlayStation Plus會員）：（PlayStation中籤者將於2021年3月3日至3月8日收到電話及電郵通知）

（待更新）Sony官方抽籤連結（直至2月26日晚6時仍沒有連結更新）：

Log-On登記抽籤連結：（Log-On中籤者將會在3月1日起收到通知連絡）

Aeon登記抽籤連結：（已登記玩家於3月1日14:00起前往👉此連結檢查中籤與否）

Fortress抽籤條款（App登記限定）（3月1日 晚上9時前透過以下方式公佈結果：中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知、沒有中籤的會員亦會收到電郵通知）

香港Suning抽籤連結：（獲得優先購買資格會員將於結果公佈（3月15日）收到得獎確認 SMS 及 電郵通知購買安排。）

Club Shopping 抽籤連結：（參加者將會於2月26日下午9時前透過電郵收取抽籤結果，未能成功中籤者不作另行通知） 已完

整理一下先,轉自01 唔貼link了
今日3月1日有 aeon (14:00 後自己上aeon check有無中)
log-on (等佢通知)
豐澤 (21:00 前收到中獎SMS / 處決 email)
希望大家抽到

留名 4次唔中揮手區

Aeon 已check 抱歉 抽唔中你

想問下sony授權嘅非原廠手制(nacon pro controller)係ps5用唔用得？

可以玩ps4 game

很抱歉!您未能抽中。

除左platinum shop
其他抽左咁耐真係未中過

姐係ps4都有嘅game就可以玩？

很抱歉!

一次都未中過

很抱歉!您未能抽中。X4

唔係1400先開始有得check?

總之ps4 version既game就support

大家咁話

要玩PS4版(唔可以係PS5 畫質升級版)
我唔撚知純粹畫質升級點解唔俾
SONY我DLLM
你一係出個PRO手掣
一係解番鎖唔好係度搞呢搞路仆你個街

唔係好明
rainbow6 apex呢啲得唔得

姐係我係ps4玩apex 60fps，就唔可以用我個pro手制玩ps5 120fps？

抽籤日期：預定2021年3月1日12:00
from aeon 抽獎頁

PS5版本有啲設定係配合返佢個新手掣
一陣唔相容啲人又有其它嘢嘈

出左啦

很抱歉!您未能抽中。X4

x5

apex 係ps4 game得
COD ps4 version得
COD ps5 version唔得

頭先啲人11點幾話唔中
同埋個系統只會show中嘅no.
你鳩填號碼佢都只會show唔中msg
未夠鐘人地未放個表出黎都有可能係出呢句嘢

查詢抽籤結果：
已登記顧客請於3月1日14:00 至3月3日 23:59 回到本網頁，以登記電話號碼查詢抽選結果，中選的顧客可於此網頁中直接連結到付款網頁。

LOGON派彩未

其實次次都係等ps plus 其他中的機會太少

抽籤日期：預定2021年3月1日12:00
查詢結果及付款日期：2021年3月1日15:00 至 3月3日 23:59

查詢抽籤結果：
已登記顧客請於3月1日14:00 至3月3日 23:59 回到本網頁，以登記電話號碼查詢抽選結果，中選的顧客可於此網頁中直接連結到付款網頁。

中選的顧客請於3月1日14:00 至 3月3日 23:59 到指定網址付款。

?????

又中風

誠哥快d處決我

預咗唔會抽中了
淨係想知幾時先有機賣
2022有冇可能？

2021年都無機賣既話，應該收得皮

想問下 如果無ps+ 會員
係咪要買一個月會藉先可以參加抽籤

thanks
ps+ 會藉抽係咪機會大d ?

炒第4次

唔會，機會最細次次都冇乜貨

對AEON都無乜期望, 淨係留電話就抽得
今日主菜都係LOG-ON

icic
希望你中啦 祝你好運

Log on仲未開始？

icic thanks

可以叫定春先

抱歉x4

屌第四次又炒

幾時有第五次

仆街睇錯以為psn同sony都係用返上一次資料
原來psn要再登記

抽少一次

DLLM 又唔中

psn仲要最易中

又炒晒

很抱歉!Sony老母未能休息!

無抽到sony store

只係抽左platinum shop

以為同一樣野黎#haha#do

係咪sony store 唔駛ps plus?

無抽到sony store

只係抽左platinum shop

以為同一樣野黎

係咪sony store 唔駛ps plus?

Aeon已收皮

如果呢次都唔中嘅話
我諗住唔撚再抽啦，直接等到佢有現貨算9數
抽咗咁多次抽到心灰意冷啦

兩樣野嚟
Sony Store今次唔俾新登記, 上次登記左就得

抽又係等 唔抽又係等
點解唔抽下

上年九月有得排隊預訂嗰陣，最衰嗰陣公司有嘢做請唔到假去排隊，估唔到錯過咗嗰次機會，等到依家都仲未可以買到

aeon csl 已收皮
等豐澤同logon
點解唔想食炒價自用都咁艱難

今次好似少左人抽/少左人上黎討論]
睇黎好多人都心灰意冷

之前一抽同一派彩都一定過成個post
今次連1個post都過唔到
抵啦 屌你老味出左就快半年都無得買

抽到就買 抽唔到就算
上一次 不停對email f5 唔會在發生

多得班SH炒狗唔少

想請教下機主, 插lan線係咪吉落去set返做lan線就得?
我Ps4一直都係用lan線, 依家吉去ps5佢話搵唔到

少討論同少人抽係兩回事嚟 純粹我覺得啲人認為嘈都無意思 慳返啖氣 平常心啦大家

利申：自己已有 今次幫屋企人抽Only

11月19先出，點樣半年

每次抽完都講一次

我Aeon中咗

中第幾次???

Souls系列是咪要收皮…工作室都無埋

又唔中

第二次

aeon又收皮

唔係，次次都唔中

a

出貨量咁少，抽咁撚多次都唔中，咩都冇癮啦

抽L 到好嬲

"就快"呢2個字係咪當睇唔到
仲有個幾月就半年鳥, 抽又抽唔中 炒價又唔想食

你係抽L到，好嬲
定抽到好L 嬲

thx

不過上次無登記到sony store

又唔係From software執，點解Souls系列收皮？

相反三個星期前SONY入股角川，而From software係角川子公司

今次真係好異常 成個post都未有巴打報喜訊

夏日巴中兩次咁正
恭喜哂

一擊即中 x2

一擊即中

無我份

多謝巴打
會原價比friend
幫倒一個得一個

中咗就咪撚再抽啦屌你老母

冇可能啦
啲人再中可以炒
（利申未中過）

有無人收到豐澤email?

我幫朋友手咋

冇

不如等特別版機好過
雖然到時又會炒

Log on無人中？

又又又又又唔中

因為有人中左

到藍店開獎就有一堆人

好似未派彩

唔中唯有等下次

2:42收email
log on 中左PS5 + controller
抽左咁多次終於中

差誠哥就四連中

congratulations

收唔到email

從來沒我份

我沒有我沒有沒有

我都無
今次搵多左人幫抽都乜鳩都無
Sony 仆街食屎狗

陪跑的我

Logon收皮

頭先收email, logon 中

希望五月前會抽得中啦
想用PS5玩bio8

fuck

幾點收到？

logon係咪要中先有email？

有冇話數位易中d定碟+手掣易中

只可以講一句中就中 唔中既話易中都無我地份

你好難估
你唔知數位同碟版個比例係幾多

我見好似少人買數位炒價又低

唔中

有無人收到豐澤SMS？

【❣️感謝支持易賞錢第四輪PS5登記抽籤活動❣️】

唔好意思呀，今次抽唔中你，希望下次到你啦！

豐澤都派彩啦

唔好意思呀，今次抽唔中你，希望下次到你啦！

屌

上次誠哥連唔中嘅Email都冇

CCTVB 7999

套裝內容:
1) PS5 1TB 主機 (光碟版, 香港行貨)
2) Dual Sense無線手掣, HDMI線，主機底座, USB Type-C 充電線, 說明書
3) 15個月香港SONY原廠保養
4) 自選以下2款PS5遊戲:
-NBA 2K21 (中英文版)
-Sackboy A Big Adventure (中英文版)
-Marvel's Spider-Man: Miles Morales (中英文版)
-Assassin's Creed Valhalla (中英文版)
-Just Dance 2021 (中英文版)
-Planet Coaster: Console Edition (中英文版)
*請在備註指名遊戲

5) 指定 PS4 AAA級大作 神秘遊戲 2隻 (價值HK$468)
6) Playstation 官方珍貴特典乙份

今次都係

4隻驚當佢2k都要5999

（豐澤）正常就sms快過email
已經有人收到email姐係今round已完

準備第4次全炒

豐澤已處死

啱啱收到Log on Email中左
唔洗再抽了

AEON，誠哥唔中
LOGON仲未收到EMAIL
PSN未知
估計都全炒

【❣️感謝支持易賞錢第四輪PS5登記抽籤活動❣️】
唔好意思呀，今次抽唔中你，希望下次到你啦！

終於收到處決email

咁似buygame2 d plan
PS4 AAA大作，實有10/10

我中咗

補圖

已收到豐澤EMAIL 唔中
AEON 收皮
得返SONY 同LOG-ON

一定有連登仔
去cctvb 買
Logon 都大把

Tvb不了

Log on 都係華潤
不過算啦

5果隻一聽就覺得係想散貨既TLOU2

想拎黎自用打機都咁難

抽到已經放棄，反正開始唔洗次次登記，佛系算

仲有個豐澤未有email
點解唔快啲send

祝各位巴打抽中, logon, 豐澤已收皮, 睇下psn抽唔抽中

誠哥果個 要特登去剔收廣告個option先有

人地只是7499炸
CCTVB 仲要再食價

豐澤要opt in promote先收到

抽中既會原價放番出來

抽咗第5次
知道哂規矩

然後加多隻本身PS5送既戰神/FF15

而加先開番係咪都唔會知

近呢2次都收唔到誠哥email

唔會

已經收皮收到慣哂

好似上次咁講 俾錢既email係最快
依家都收唔到 即係無

一直有開 都收唔到

屌 唔知 要係邊到較

中多左部
會攞去炒

其實第一次抽個時係上年九月，真係半年

Logon已收皮

謝絕做炒狗, 之前抽中都冇炒到, 炒狗死全家

你仲串過Sony

其實個post已經推慢咗好多
會唔會好多人放棄唔抽

靚抽

Logon 同 誠哥都無sms or email

誠哥又無 regret email，欠我上次個封都無

我都中左 但冇諗過要係cwb抬番屋企

中咗喺火星都要抬啦

誠哥

Sorry to inform that you are not selected to the purchase quota this time. Please stay tuned for the next time!

點解唔係有唔少人中左

好多人佛系抽
唔會上黎叫春

誠哥已經通知咗我抽唔中

咁本同一間黎
你哋睇清楚先啦

誠哥都有通知我抽唔到

所以先至話cctvb食價

誠哥個心心真係好嘔心

logon中

又唔中 屌

LOGON係咪中咗先會有EMAIL?

最後希望係白金

多謝誠哥

話我知我又抽唔中

唔中，已無失望感覺

誠哥處決email都冇 兩次都無

白金係咪之前中過會foul走？

中咗 Logon 要加隻掣

係，誠哥都好似係

仲未有豐澤email

4次抽機
每次每個途徑都十幾飛去抽
一部都唔中

誠哥如果無收到email係咪即係唔中邊度check結果

又無處決 想點姐

中就sms 唔中就email
兩樣都無就石沉大海

又咩都收唔到

誠哥連處決email都無

即是得BLOODBORNE收皮?

中左收sms
唔中收email

乜都冇當唔中

誠哥收唔到email 個啲 check 下易賞錢有冇開通知wo

又叕唔中

屌又唔中
有冇人諗過買水貨?

Sony store 幾時有結果?

冇乜大關係，SONY要搞BB2唔一定要用Japan Studio

易賞錢app

要opt in 先會收到

個手掣咁樣，當蝕個手掣

繼續唔中

今日GG完係咪要等3月3日

一早opt in咗 無email 無sms即係點?

聽日sony store

又唔中
上次中嘅人今次就繼續中

想打個機都唔撚得

希望6月前抽到
唔係真係要食炒

今轉唔中就係MHR發揮嘅時間，可以更加佛系

重有隻3d world
Ps5真係無驚出

真，抽唔到咪下轉再抽

唔知點解真係望住部switch無乜動力玩
個fd 叫我買機打我都1516緊

你係啲game唔岩玩定點

今次log on 得Digital version?

上幾次誠哥唔中都有email,今次乜都無🤦🏻‍♂️
其實係咪中左出唔到sms🤔 (ff中）🥲

試過借過部機一排，借埋BOTW
部機都係擺多過玩
PS反而日日開

唔駛 ff，我上次又係乜都無，咪又係唔中

真係好有趣 軟鳥咁多game玩又要買PS5 有骨氣嘅就咪幫襯Sony啊嘛

可以繼續委託Formsoftware開發 版權係SIE度 只要SIE唔執 隨時都可以委託任何一間開發商整

好多都係口裡說不
Btw，我地呢度除左炒狗任何人都歡迎嘅

講真 肯定係條垃圾屎係咁瘋狂負評我哋啲留言 係得佢哋先成日撩事鬥非

我已經慣性係遊戲台嘅任何回覆都有一個負皮
已經習慣哂

得返platinum 未公佈

csl, aeon, log-on, fortress 全滅

email都無，唔中都無通知？

話口未完即刻有幾隻垃圾屎軟鳥派負評

sony store

中豐澤下午收SMS,但唔知點解係數位版 乜有選項咩?

唔要俾我呀

想要數位版

似係隨機分配

我都係 想要碟版 唔知係咪揀錯

仲有sony store 聽日

兇宅冇得揀，佢 assign 俾你
第一次抽係每款各 100 部，對上兩次好似淨得碟機，今次又變番兩款都有

利申：四次全滅

罪大同ps,幾時派彩,？

自答，
一個2/3,
一個3/3

Me2

你都抽神5，世界變了

凶宅同Sony麵唔洗再抽 等消息就得

收唔到logon email🥵

me too

佢唔敢回應

中咗一定要玩

我一定唔會開嚟玩

要 mon post ?

幫襯LOGON買PS5定係幫襯百老匯買XSX賤種啲

要黎炒呀嘛，知啦

本身已經係 不用分那麼細 有差嗎？

唔通我咁啱見到百老匯XBOX S|X有貨我又要買返部咩 笑死人 我就唔會學似啲軟鳥咁無骨氣 PS5畀佢踩到一文不值都要買 咁難為佢

你都係神粉，不用分那麼細

頭先撳回覆呢個 post . 唔知點解冇咗
抽還抽 , 玩還玩 , 係兩樣野嚟

玩過神1,2 算唔算

支那PS5蟹到要作新聞PS5可以挖礦

香港果班跳海浮返上黎未？使唔使掉西瓜？

你言下之意係咪抽完唔玩？如果係 記住自己講過嘅嘢 唔係畀人發現你玩就唔係咁好睇囉

好期待你發現果一日

睇番我隻 ps id 一個獎盃都未拎過
已經唔記得果時玩ff13-1 有冇拎過杯

唔敢講唔玩呀？

要嘈出去開post啦

大人佢捉我嘈咋

炒狗post 啲狗仔入晒嚟負皮

其實當年PS4有冇PS5咁難買？PS4嗰陣係屋企人買 唔知情況

應該冇
Ps5缺貨缺得誇張好多
Ps4岩岩出嗰時係乜game都冇
買都唔想買
Ps4 pro雖然一開頭都有啲炒（幾舊水鬆啲）
但好似幾個月後舖頭都大把現貨任買

因為半導體短缺，而且成個氣氛都營造到好多玩家都好想玩 next gen console，所以先有炒狗入場。

如果好似sony 之前咁講，今個月尾有 750萬部賣出去，其實唔會缺貨缺到咁

Pro嗰陣係白色機要等 不過都買到

希望今次PS+ 有多D貨抽啦
已經抽到絕望

隻control完得好突然
啱啱先學咗掉3舊石
打埋少少支線算

肯定無，我果陣過年後輕鬆入街鋪買fifa14 bundle

DAY1行入AEON輕鬆買,仲有得分期

DLC構成區故事接住落去，仲有alan wake DLC都唔錯

4次全滅
等埋Sony 同藍店

我要收sms

以之前經驗 sony係咪第一日就會出哂SMS

Give me SMS

Sms plz!

No 上次第二日都有人收到

屌。。。
有冇ps4 pro ssd好介紹
想要1.5-2T
最好可以用埋喺ps5度（如果買到。。。）
我知未出list
但standard可以兼容就應該ok？

Ps4 用個隻ssd唔係ps5個隻喎

standard唔同？
sor 無研究過
幾時可以俾我買到ps5呢

外置求其買都得

都唔係唔得既，買條M.2加盒做外置hd係PS4用
等到PS5開放M.2位置之後拆返出嚟再放入PS5格式化

都未firm 邊隻M2 SSD support
不過理論上三叔980 pro應該冇問題

基本上買得都係大牌子野，應該無咩問題

咁仲要捱多幾日

所謂sms咪又係銀行叫你借錢

old news
FF7RE已經有得免費下載

download緊
仲有KNACK 2

KNACK 2 是玩乜

又冇
愈黎愈懷疑中既人有一半係pr

未派下話
一個都無又應該唔會既

照d人既邏輯
好似ratchet 咁
Ps水管佬

LOG ON都試過第二日先收到 應該係有人冇限期內畀錢

LOG ON 同SONY STORE有後補

今日特別多垃圾訊息玩鳩我